說好的一分鐘到達呢?屌你老母KMB

更新左之後真係史上最垃圾既app No.1

佢個即時客服
24小時都話繁忙

佢話一分鐘[後]到達
100分鐘先到達都無錯,好似係

15分鐘， 1分鐘到達，即將到達，到達/開陽，20分鐘

試過全程都無一架車，跟住又話自己準時

狗鐵請既打手？

狗巴請既打手?

個app廣告霸左半版仲好意思講

之前果個app仲準

對面海表示想睇都冇